Percy Jackson冇第三集真係好可惜

垃圾戲
成個故事根本狗屁不通

女主夠大波咪得

講笑 劇情好撚垃圾
個sidekick on99懶幽默咁
奸角唔似奸角主角唔似主角
咪撚出第三集

扮撚曬harry potter咁

波西傑克森
聽到個名已經想嘔

第一集入場睇 好垃圾

第一集中下 第二集唔好提 愈出愈爛

宙斯個女條伏線

其實本小説唔差 係電影真係太on9

好多小説改編電影都係咁嘅結局，有幾可可以好似HP咁。

波閪夾得深

Alexandra Daddario

narnia爛仲可惜,雖然耶撚書

第一集真係不得了，第二集已經好爛，冇咗嗰種感覺

I am number4無續集仲可惜

你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何